18區開花，代表18區都係示威現場？

無知一問

如果18區開花，係咪政府會定義18區都係示威現場，全香港人都唔可以戴口罩蒙面？

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

或者試下咁？

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

推

今日遍地文宣呀